Een uitdrukking kwam om twaalf uur 's nachts, net toen we allemaal naar bed waren gegaan, van kolonel Forster, om ons te laten weten dat ze naar Schotland was vertrokken met een van zijn officieren; om de waarheid te bezitten, met Wickham!
